想行年宵..

Anyone join?

自己行算

When and where?

同人逼

約我

一齊行

幾時一齊

小美快啲返嚟一齊行

巴打你好

去識年宵妹妹

去搵勵志學生妹

約堆成班巴打去囉

Poly

你自己去 我一大班人去

勵志堂

有冇得奶腳

我join

嚟搵我
我有開檔

自爆？